[四月新番] 戀愛暴君 第三話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

留名

呢套野好on9好正

呢套野真係好耐都唔見有生肉

紅毛

生肉

好瘋狂

冇左首相真係差d

咩首相

原著果幕

呢套野跳得好快

啲搞笑野跳哂

點解重未有熟肉

字幕組都棄埋

唔會掛
套野日本同台都好有人氣

條友畫呢啲驚訝表情真係好正

弱智天使 好嬲打

最後都係頂唔順去睇billbill

今話冇咩人睇

暫時新番呢套最正

多得b站買起左，宜家冇咩人做翻譯

劇情好撚跳脫

冇左中間啲野冇咁好睇

熟肉

病嬌

洗唔洗快到咁
諗住12集追哂漫畫進度?

套野要開turbo

cut左首相果啲都唔知為咩

呢隻病嬌要知道先好睇
家下睇佢冇條件為男主角附出其實幾無聊

古莉

動畫黨表示劇情好急

咁快到佢出場真係快到痴線
好彩keep到好笑,冇趕人

d人要睇正版嘛

佢啲翻譯冇其他字幕組咁pro

以為係第二套入左黎

成日唔記得加句非BL

套野係想做到對老母定墮天架

粉毛都係病嬌
個人設好恐怖

佢係有病
雖然最後都對男主有好感
不過係唔係後宮就唔知

淨係紅色同天使都夠啦

OP好好聽

紅黃毛雙飛

老母啦 op 有出場

已經阻止唔到

希望唔好做太快啦
淨係做到老母已經好好